neil druckmann呢條撚樣搞成咁樣 都唔洗落台

左膠而家真係打橫黎行
想點就點 最慘係奈呢班仆街唔何

好擔心仲有幾多野遊戲作品要比班左膠破壞

無點
有pre order同一班玩家都係唔理劇透買 因為有TLOU1情感因素 至少都回本
不過就實無咩破紀錄架啦
左膠圍爐就係屈機 炒左佢咪又係去NETFLIX做

東方有支共，西方有左癌
不如上帝洪水滅世算啦

所以咪要趁而家全世界都屌到仆街，話俾班左膠女權撚知道咩叫物極必反，第一步就係大家齊心啲以後唔撚買naughty dog嘅game

撥亂反正又game界做起

左膠女權一直潛伏喺遊戲界多年, 近年終於騎刧咗主流
而家佢地真係串過馬撚
PART 3應該會出現tommy畀基佬屌屎眼、ellie畀狗屌o既情節

abby生碌鳩出黎屌ellie
生仔出黎 叫Joel 完
要証明變性人都可以生仔

呢條撚樣真係終極大左膠
越黎越走火入魔

佢同林奠其實幾似
全部人話佢錯,都話自己啱
淨係拎一部份數據黎打丁

係conference度屌鳩MGSV女角sexist添呢鳩笑到甩碌

覺得D人愈屌佢 佢愈開心
依條友根本有問題係痴線佬一名